召集所有要警渣承受惡果嘅人

我地可唔可以做到呢樣野？

（大家唔好再嗌警犬，狗都做到人類嘅朋友，警渣連狗都不如）

啲狗理撚得你係咪對佢有生命威脅，你過少少少火佢已經當係，反正上頭會幫佢鳩up最後就冇野

我地就係要解決呢啲仆街野！！！

唉講就易

睇住今日李家超話速龍冇位放編號，真係好想整幾百個魔術貼比佢黐撚曬係佢身上